到底應唔應該撤退然後18區打游擊？

依家我地面對緊嘅已經係軍隊level, 再守落去啲反送中嘅分分鐘一去無回頭，無可能再抗爭落去

如果暴徒癱瘓全港九新界交通既話

就仆街了

香港只有五千名交警

班狗都一定要出去指揮交通

而且每人只需一支黑色噴漆